818宣傳好少

俾多d人知呀
Fb ig 都好少見人post
818真係要出！再創百萬人！
香港人，我地無得再輸
一輸就係成個未來！

唔係淨係連登知咗就夠

文宣圖

Push